盧卡古怨隊友：有球員匿埋咗！

【體育】曼聯出局，領隊摩連奴顯得淡然，倒是為球隊破蛋的中鋒盧卡古批評隊友表現不對辦，一肚氣。

曼聯在周二歐聯16強主場以1:2負西維爾出局，替球隊追回1球的中鋒盧卡古（Romelu Lukaku）賽後也不滿部份隊友未盡職責，「一些球員表現糟糕，一些球員躲藏了。開局很不錯，但很快把控制權交給對手。」盧卡古難掩失落之情。

他的好友普巴下半場後備登場，盧卡古說：「我們有一些機會，可惜未能把握，然後對手就入第1球；當竭力要追時，他們入第2球，給球隊帶來很大打擊。之後我們繼續施加壓力，可惜不足以追平。」該比利時球星表示以球隊的素質該有更好的表現，理應晉級，「但以我們的不濟表現，不值得8強席位，」

盧卡古也談到進攻的問題，表示關鍵傳球做得不夠好，「即使在適當的位置，但彼此的傳球欠佳，這是致命的。」按他意思，似埋怨隊友傳球不力，導致自己出現在空位也不能把握機會。

邊個

一定唔係山狗啦
因為佢要指揮隊友
實會企出黎

其實冇咗山狗應該輸1:4 / 1:5

睇完第一段仲以為係往死裡打

點止球員，連球迷都匿返入佢老母個閪度啦

普巴 最後咪出左場囉
仲想點呀
邊撚到匿埋呀

捉鬼行動 正式開始

雲加又讀

雲加又贏

盧卡古講野又錯唔哂喎

全能王山狗！

前幾日猁狗輸俾獌狗嗰陣你地咪又係匿返入你地老母個閪

山狗企啲位，好想隊友回比佢建功，但佢初黎時既閪態度，好明顯成隊波都好憎佢

佢由疤個陣已經係咁

無論叫佢打咩位都係舉手CUT IN去中間 然後斷波

咩不足以追平 比你2:2咪又係豬

巴有美斯都咁？

但佢踢阿狗成日都入波
依家踢左8場都入唔到 唔知搞咩..

舉哂手叫人比，隊友睇倒，人地後衛都睇倒，防守咪仲易

但佢波底係巴入面只屬中下游

山狗下下由左邊跑去中間再斬去右邊

但通常都唔知斬乜鳩

又極少見佢同隻閘配合

隊友一拎波就叫人比波佢 拎到又失

踢阿始終夾左一段時間，同踢阿時啲口面邊有咁閪
初黎嗰兩場幾高姿態，對隊友完全欠尊重，依家咪自己受返

無留意有無片/圖